拜仁球員領取亞軍獎牌後立刻離開，拒絕按傳統留下為冠軍球隊鼓掌

其中輸過四個德國盃決賽既曉姆士事後表示：「唔知原來要留低」

再噪買哂你d主力返黎坐後備

質素

[弱隊小9氣] 施丹拍板 皇馬國家打吡不列隊賀巴塞封王

王騎又死

關你撚事
盃仔一隻

垃圾多狗教壞Hummels

笑4

皇馬又關你事

傻鳩嬲豬

弱隊小鳩器

個前鋒要買返黎啦串柒柒

洗撚買咩

又準備用免簽大法

垃圾

成班谷住度氣見人輸波終於敢出嚟咬人

咪就係

其他唔講啦
武士真係狗黎

咁無體育精神呢d嘢，的確值得屌
好似季初拜仁贏多蒙特之後，華斯基走出嚟同路明尼加一齊慶祝，咁咪大方囉
有時氣量都好重要

谷住道氣谷左6年
下年又係我地拜仁拎德甲 準備谷多年啦

鳩白好搶口喎

惡啲啱架啦 人少被人踩到上心口

貼新聞連emoji 都唔加都唔俾 好霸道

盃仔就咪撚參與啦
輸鳩左就盃仔

垃圾拜狗

拜狗輸波唔笑唔通等你幫老豆老母執骨果陣先笑？

留番係德甲打飛機啦
出到歐聯咪又做四朗
到時又準備話人黑哨啦

唔洗睇ID都知呢D咁無質素嘅係邊隊賤種迷講

冇品狗

盃仔都輸
不如唔好踢歐聯啦
唔好獻醜啦

屌你老母串我地曼聯？

叫德甲賽會取消拜仁個參賽資格囉

死拜狗年年自己申請退出歐聯

咁又唔係，起碼琴晚完場曼有同車握手。
好過唔列隊既

呢樣我認同呀，一隊歐聯嘅垃圾，淨係識做山寨王，其餘17隊應該一齊割蓆退出德甲孤立拜仁啦

歐洲足協應該blacklist呢隊垃圾

同我皇唔列隊歡迎疤一樣咁有霸氣

德甲應該改例唔好再比拜仁用高價買人

本身已經好低 最貴都係占加加埋埋個5千萬

自己唔識申請咩，盃仔咋，你地邊志在呀
歐聯你地志在，不過都係贏唔到

皇咪皇囉，抽個水都斯斯縮縮 冇撚用

賤種得一隊咋嘛 咪就係你隊賤種蝗囉

哥狗嗰陣已經教到班拜狗有重狗格
依家要摵甩仲有排

係 可惜又騎住你地入決賽

好撚肉酸呀拜仁
輸唔撚起就輸唔撚起啦咁撚多野講

入決賽係事實
但被人禁住嚟屌都叫騎住咁都講得出

睇返PSG真係好好多 拉埋對面一齊慶祝

踢你地出局咪騎住囉 啲中文咁屎

唔知以為多狗贏咗歐聯

賤種蝗狗又執行波台正義

調轉psg輸
咪一樣拉隊走人

再嘈下年免簽你全隊

咪係

自己輸左隻盃就咪撚亂咁屈人同化人好冇

上邊有邊個係拜

on9 = 假拜

邊撚到高價
當年gotze多仔踢到識飛都係三千幾個
仲有olic 利雲 ruby呢堆直頭係免費
今年仲有隻goretzka又係唔駛錢
你諗清楚邊隻高價

你咪仲on9 亂屈人係拜
拜狗死全家啦
同psg狗一樣淨係係國內屈機 出到去又係垃圾

騎囝又精神分裂

冇講
不過見到你地就好撚想笑
連續拎6年德甲,但得一年入到決賽
年年做4郎
仲要成日話黑哨黑哨

賤種蝗都係咁垃圾

恭喜拜仁勇奪亞軍

禁禁個起底唔係咁難吧

今年輸6:0 就潛撚返狗竇啦，今次又賴拜狗買左你個mk定奧巴美揚定丹比利搞到你地輸6球呀
唔講以為決賽打多仔 講黑哨當年某隊咪又係黑左馬拉加

拜仁要買人嘅咩
完約免簽你

完約免簽有咩問題

賤種銀牌都無呢

好惡呀，今年輸波就要潛水
咁你琴日輸波咁快出黎咬人？
當年，講到拜仁好似踢左咁耐波冇得益過咁

食屎啦撚樣

依家我地有唔認咩？黑過一次就唔出得聲咁你都收皮啦

我又幾時講過黑過一次唔出得聲
係你提出有球隊黑左馬拉加
我以為拜仁正氣到踢左咁耐冇得益過

依家連奇雲保定都認左剷中jm都唔知你班多迷駁黎做乜 谷左成季終於射得出咁
新聞話冇留係球場到全隊上下都認左衰仔道左歉，恭喜法蘭克福啦，樓主又唔post埋出黎係到引戰on99

你都戇撚柒鳩，而家係咪要做晒資料本合搵齊所有資料報道先可以開post? 我就直接post 左kicker 條link 既，你係咁唔滿意不如去kicker 總部自焚抗議佢污辱你拜仁清白好冇？寫信要求人地del 左我link 篇報道好冇？道晒歉冇發生過丫嘛，戇鳩仔

我又冇加鹽加醋又冇抽水恥笑，你隊波柒左就認撚左佢深潛啦，燒埋我果疊會光彩返？

真係食屎大

引戰咪認左佢 你都唔係第一次
不嬲都知你反拜大將軍黎 真係辛苦你咁勤力追左我敗新聞成季

你真係肉鳩酸到

16年對祖記黑左球手球
另外莫拉達有球onside goal比人吹左offside

聯賽輸6球肉唔肉酸？今季比最憎嘅拜狗唔個幾多殺肉唔肉酸？拜狗輸波多迷興奮到唔講以為呢場決賽對多蒙特

幫你講埋仲有皇狗仔最鍾意提嘅上年維度紅牌同埋越位入球

蝗狗好𨶙惡

輸波輸埋風度咪就係呢D

維度紅牌 比人講到係good foul

冇記錯拜唔係話呢下黑
係話卡斯米路唔駛紅呢樣黑

引戰都唔比
洗唔洗咁撚自大
講到唔關事唔開心得咁
利獌是但一隊輸波 兩隊都勁關心又狂抽
死敵呀嘛 小氣又自大到嘔血

球證有放生維度同卡斯米路各一次，呢方面球證對兩邊係同一個標準

沙基利狗

佢應該講緊維度紅之後卡斯米路犯規都無拎牌

敗狗就係正義

多仔死敵係今年反cup佢地4球個隊wo
拜狗死敵今年同2隊踢緊wo

聯賽競爭對手會輸比對方6球架咩

你明唔明死敵係乜
獌狗同利狗差距幾遠都好佢地都係死敵

有乜理由唔比人開心興奮
同埋好似利狗咁 如果有修迷反利根本好正常
年年都買鳩你既人
你地又食又拎都算啦
人地見你仆街時屌兩句都唔撚比真係好撚癲
可能我唔明咩大德甲共榮圈啦

你地買人葛斯利雲 成條龍骨食撚左 想人拍拍手歡迎你

自願轉會都唔得?

轉會要經過2個部分,唔好講到人迫你

私下同人傾搞到人唔續約再免簽
個聯賽好唔健康

外國多迷好似講過寧願比拜仁拎100次冠軍都唔想04拎1次
拜多個感覺唔係獌同痢，似係係獌同阿 04同多先係真死敵

冇話唔比嘅，咁痢狗見獌抽痢水咪又係起曬鋼

咁快d去告fifa啦，好似雲迪克咁，推到拜仁官方道歉囉

本身唔係死敵
可能買買下班球迷變左
係估唔到多狗寧願反Rb多過反拜

呢單柒到嘔真係無得唔認
但最尾都比足錢
你地利雲0$

德國佬係咁死板啦
50+1 搞到德甲冇金錢足球，拜仁投左票贊成廢/改下保例，但最後好多非大城市球會驚油王入主搞到自己反對廢左50+1

最撚攪笑而家利雲扭計去皇馬
成班拜屌鳩人地反骨25
真係人唔笑,狗都吠

冇記錯利雲上一年已經想走，但多唔想一年走曬利雲同古沙，咪留多利雲一年

睇個username仲以為好熟德甲添 唔識就比你嚇死 識就比你笑死
拜狗死敵由以前到依加都係紐倫堡／慕尼黑1860
多仔頂多都只係主要競爭者(當然so far唔係啦)
唔好撈亂concept 國家打吡對手≠死敵

一開始屌得最勁個個凍檸巴係多迷黎

我知
但我覺得球迷層面拜多係死敵囉
識隻拜狗好怕多

一來就唔係個個多迷都好憎拜仁
二來學你地話齊 果堆好憎拜仁 谷左咁耐 難得見你輸波 出黎開心下都唔得 ？ 咁波台摺得啦
俾你見到你最憎嘅賤種蝗/蛆輸波你都衝出來慶祝啦
三來無列隊係事實 post段新聞又無加鹽加醋

輸6球樣衰呀 但要潛都潛左2個月啦 仲未上得水？
同樣邏輯都係你地要潛啦下話？
唔列隊係肉酸 但最肉酸係你地唔輸得唔笑得 係要拉第二隊波出黎講
咁唔係多迷果d笑得啦掛？

同樣拜迷 軒帥覆得幾有大體 睇完無覺得小氣肉酸

講還講
皇狗輸波我地邊敢出黎，我地贏佢地都咁話
早排踢皇狗之前連縮係狗竇都比人狙擊

不過其實agger 咁樣簽人係仆街唔健康 同食得鹹魚抵得渴 咁多德甲球星黎你就要承受下比人抽既代價 公海屌拜狗挖掘機真係駁唔撚到
但近年挖得最勁既賀記都未出聲啲多迷就唐詩詠上身日日等機會抽水做乜尻 近幾年咁撚廢又4:4又差啲歐聯都冇得打又係拜狗挖你邊個

皇狗不嬲惡
但你而家做緊嘅野咪同佢地差唔多
輸波又真 唔列隊又真 出黎笑下都要俾你地屌番轉頭

只不過出黎笑嘅有幾個多迷je
就拉曬全部多迷落水 就算我地輸6:0肉酸 拜仁都係肉鳩酸架啦 你咁做咪仲撚肉酸
本來我對拜仁就無咩野嘅 4強我寧願拜仁贏
你地係要出左黎拉曬所有多迷落水
好難唔令我地想睇你地柒架wo
你話唔明連登咁多多迷憎拜仁
咪臭西你地柒左唔潛又要狙擊多仔囉
唔係個個多迷一開波都咁憎拜仁嘅

呢到咁少德迷 你地柒狙就潛 個post邊到頂到咁耐呀

呢位巴打都算理性
但我想講,唔知出面個D啦,但我自己為內識個堆多迷
近幾年都係屌華斯基,多過屌拜仁,係,拜之前係R走葛斯,同利雲,仲有候武斯
但多仔近幾季成績唔好,最大責任都得華斯基
之不過係唔抵得你地自己得益唔撚講,人地得益就係到係咁黑哨黑哨,先出黎抽鳩你地
仲有想講侯武斯回家個單野,基本上我覺得係冇問題
問題係在於葛斯去拜個時,侯武斯條仆街係咁屌葛斯,又罵到拜仁一文不值
但轉個頭自己又番去,所以多迷先屌鳩佢

敗狗

老實講句，賀芬咸冇人理係因為佢哋太少球迷啫

岩呀,如果你班仆街唔係周圍挖人仲聲大大
點會咁多人憎拜
拜三冠王個年我係真心配服既

你都明啦 食得咸魚抵得渴
一定有部分多迷好憎拜仁 葛斯件事已經夠strong reason la
多又唔係真係好撚勁又唔係有錢 拜又唔係成日柒 唔等機會拜難得輸下波邊有得出黎叫呀大佬

次次都講到笑鳩拜仁嘅一定係多迷（咁一定會有部分係多迷）
然後又要話多係垃圾無資格笑
咁你咁講= 多仔就係廢 一世都無資格笑你地柒啫

又話食得咸魚抵得渴 你話自己行為係咪啦？

狗隊真係名不虛傳

你大可以搵返高登啲post 係gotze/lewan件事上我有冇駁個嘴 我username就冇轉個既
大佬呀唔係唔抽得 我明你地嬲乜 但2018啦 gotze都愛回家左兩季 仲想提到幾時先
多迷笑尻拜狗果度我針對樓主姐 佢唔係多迷我冇嘢講啦
嗱嗱嗱最後果度我冇講過廢=冇資格笑 唔好亂扣帽子
只係希望你地抽還抽 諗下近年多仔成績差係拜狗挖掘累事定係高層不思進取 因為你地啲手足成日講到拜狗削弱你哋實力咁 呢句幾年前就啱用既

呢位青理性

唔係幾好

多=拜御用遮羞布

咁輸左未？

冇氣量就冇氣量啦
輸左咁多次唔係唔知規距呀？

規矩

利申番先 多迷 會係多post 留言 但唔算活躍 但長期都mon實多+德甲+拜仁 post
唔想話我講嘅野係代表多迷

呢個post 比較明顯(以我認知啦)係多迷嘅141_ayi 同 M.REUS11
我睇曬都見唔到係呢個Post有講拜仁挖掘嘅事wo
我好認真同你數
講拜仁挖人嗁係
李毅凱 從前以後 神雲癲倒 沙基利

M.REUS11 剩係笑鳩你地話利雲25
係咪事實都好 邊有講拜仁成績差係拜狗挖掘呀?

總知一有公海人講拜狗挖掘你地就自己=多迷
講真mon 左咁耐post 呢2季多post 真係無咩講話我地廢係因為拜狗
日撚日就係屌PeterS 華斯基去死
你自己入去睇下有無講lor 係有人話拜輸左好開心 但邊有人講拜狗削弱我哋實力

係我眼中
唐詩詠果個係你地Wo
拜仁一柒左有多迷笑
然後有其他公海人提起拜狗挖掘
就自己link 埋做->多仔又抽我地挖人
跟住又係公海/番自己拜仁post 又屌多仔怨婦
又要屌多仔廢無資格笑人
又拎多做遮羞布

嘩好撚無辜啫
真心呀 我真係對拜仁無野
但一眼到多迷笑你地柒野就拎多迷做遮羞布
然後又屈多迷係怨婦
就係對拜仁即刻無咩好感